Ben Sir串前曱甴李家超一個月袋30萬是「濫用」公帑

到交稅嗰陣就叫濫

lm

啱啊

前曱甴王

Push

高質

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

曱甴超真係又廢又鳩屎

佢個page搞乜鬼成堆人屌佢
藍屍群拉大隊？

呢條友個樣長期迷迷地，係咪飲左咳藥水？